{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho515675/winjeo-hotel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743062&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381189&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320585127&selectedRatePlan=387139195&expediaPropertyId=11017562&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "3S 호텔"
    },
    "text": "3Sホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市衿川区始興大路353\\n\n3Sホテルは地域内の主要名所であるロッテアウトレット - ソウル駅店、南大門市場から車で15分以内の距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiと駐車代行サービスを提供しており、高尺スカイドームからは5.6kmの距離に位置しています。 公共交通機関を便利に利用するため、禿山駅から徒歩11分の距離にあります。 ホテルは計77室の客室を保有しており、チェックインは15:00に始まり、午前0時まで可能で、チェックアウトは13:00です。 チェックインの際は満18歳以上から可能で、付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 ホテル内ではベビーベッドを提供しておらず、ペットと一緒に泊まることはできません。 無料WiFiは客室内だけでなく共用エリアでも利用でき、駐車は施設内の駐車代行サービスを利用できます。 ホテルには指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "3Sホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "3Sホテルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市衿川区始興大路353に位置しています。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "3Sホテルの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店や南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "3Sホテルでは無料のWiFiと駐車代行サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルから高尺スカイドームまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "3Sホテルから高尺スカイドームまでの距離は5.6kmです。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルへのアクセスはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "3Sホテルへは公共交通機関を利用することが便利で、禿山駅から徒歩11分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "3Sホテルのチェックインは15:00からで、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "3Sホテルのチェックインには満18歳以上であること、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、3Sホテルではベビーベッドを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、3Sホテルではペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "3Sホテル内でWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、3Sホテル内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルでは駐車場がありますか？",
            "answer": "3Sホテルでは駐車代行サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "3Sホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "3Sホテル内には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 538
    }
}